[砌女]12-14k List 求評

想呢個星期出,用途主要打機(食雞,csgo,battlefield, 可能3A大作或者將來的大作),睇片
個人不追求RGB 不超頻

P.S: 我只是參考下其他人 特別係主機版,火牛,RAM
機箱就想要一個散熱防塵好 側唔側透就無所謂

跪求各位巴打的意見 謝謝

加機箱風扇抽入做正壓?

多謝你提點先 又學到野
剛剛睇了片關於正負壓
好似好難搞咁 中間cpu 風好似會吹亂

你用塔散風扇順番啲風就ok啦
正皮俾define c

好 明白

配件有冇改得再好 求各位評一評

畀多少少換好D張卡
或者等下1170

RAM 轉RGB版
避開RYZEN時代畀人超完7日退貨既機會
(利申尻UP)

火牛有$ 上RX版

SSD 轉SM 或970EVO

見你有買散熱又Z370
不如加多百幾上埋8700k

sx8200 應該好過pm961

差少少錢緊係上埋8700k

幾年後超一超又再頂幾年

多謝各位先
我改咗一改:
換左8700K
火牛轉左rm550x 唔知夠唔夠
ssd就轉咗970evo (因為價錢問題,揀左呢隻)

仲有冇野要修改

Budget換落粒u不如上1080？
還掂你都唔超
利申9up

同樓上
卡你認真換過塊好ｄ
雖然公板咁款，散熱唔係幾得
５５０ｗ－＞６５０ｗ都係多一舊

1080邊張好

其實都係差唔多 手頭上有幾錢咪睇餸食飯囉